有無人屋企收唔到電視

Tvb now 全部收唔到 但明明唔係好大風